2018瑞聲究竟要跌到幾時

之前11x入佐上到130賺佐幾千蚊
見佢落番120就差唔多入得貨啦
入完之後就一路跌
衣加跌到105都仲未肯收手...

貿易戰罷買美國貨唔買iphone誇到咁...

唔通真係要等到9月出新iphone先走得甩

幫我問埋隻中國平安
屌佢老母

入左一手都輸到仆街

中興死9成
佢要陪葬
仲唔知有冇其他制裁

利申put緊

等穿100

2018有名你叫，2018年完結就係佢完結之時

嚇我唔倒既

明知貿易戰都仲買？博佢壞消息出盡？

10蚊再睇

佐你老母

諗住口水戰丫嘛
點知個反應咁大

係咪會drop到0

中興係大陸手機
瑞聲係供應美國手機
中興死，蘋果分餅分多d咪會帶瑞聲升囉
本身係咁諗

不過衣加因為罷買美國貨搞到冚曬家產

睇黎頂唔頂到

利申：鳩畫

巴打分析好準
溝貨未？

105都唔夠
103
屌，停啦好嗎

瑞聲科技是一所科技零件生產商，主要客戶為蘋果、三星、☭華為☭等手機製造商。其中跟蘋果的生意額佔瑞聲去年的收入約35%，可謂是蘋果最直接的相關股。在蘋果的股價表現亮麗下，瑞聲亦因此受惠，成為本年度本港股市的寵兒。我們亦於去年的選股系統中，同時篩選出這具有潛力的公司並納入虛擬組合，一直享受利潤。不過昨日傳來受到沽空機構追擊的消息，股價隨即大跌，最後收市跌超過10%。

蘋果新機唔掂, 另外兩大客一個死9成一個係next target

得返3叔一個大客

本命年相沖嘛

只值10$

華為講佐查好耐
都冇咩野爆出嚟
同埋我相信係中興on9 je, 華為未必咁蠢既
就算真係有諱規都應該蓋得住掛

華為近排業績都幾好丫
帶埋2382前排都上一上

堅信挨到新iphone就會升番
講話唔買蘋果je, 但成班人咪又係口裡說不
堅信

人哋有科技股 香肛又有科技股
點解人哋納指連環破頂
香肛啲科技股就柒下柒下

103.6入左1000, 睇下有無機反彈啦

華為係唔郁住啫
中興有資料爆佢出黎
要查美國佬實查到
差在有冇心郁埋佢

何不直接買AAPL

好多人無美股戶口

開咪有 好過買垃圾支那香港股

人地係美國
我地係支那香港

但好多時出新PRODUCT 都係插水

52 周低位失守都係遲早既事

講美股
好幾隻都想買tim
Intel, Nvidia, 輝瑞藥
但真係冇時間夜晚都留意埋美股睇住個市
日頭有正職

插係插嗰下 但係你睇圖係新高
美國科技股隻隻都係不斷新高
似得支那香港股個個炒完嗰下就永不翻身

95蚊

掂啦
有錢我都想溝淡
戶口冇曬流動資金

唔洗睇 長線 買咗唔洗理
次次話大跌完過一排咪又升返
要做day trade點夠AI快

都係勢黎姐 你唔睇下QQ幾蚊升上黎，2018都係十幾蚊升上黎，175 3蚊行足幾年先爆上

美股係投資
支那港股係買大細

都岩既
Nvidia就快出新野
到時應該會fatfat
Intel keep住有新product, 嚟緊又出9代CPU

不過...港股都壓住佐我20皮
走得甩再算

MA V 十幾年嚟都淡淡定 有錢淨
再搭GOOGL AMZN

啲支那港股盤數係咪真嘅都冇人知啦

btw 岩你老母

等90蚊先入

105入左兩手

冇brake

聽日穿$100

巴打, 幾錢會止蝕? 我都105 入左兩手....

105唔洗咁驚住啦
我120都未走
不過我係跌得太多走唔到
日日都以為見底

穿100 可能就真係要走...

180l蚊買既都未出聲

2382 都跌到痴線

Btw, 你又話103.6既
琴日110都心大心細想止蝕
但真係心諗應該見底所以冇走
今日再跌，個心真係一沉

不過算啦
都係壓係到架喇
唯有係等佢地口水戰停火
其實中美咁搞法，2敗俱傷，唔會玩太耐掛

我係103.6 入呀, 同105 差唔多姐。 聽日希望一野升番6蚊

我買2382 先107....我115 放左, 而加都仲高過呢兩個價好多

之前爆到上170破曬頂
但衣加算係一個調整下既機會
會升番

2382冇2018咁誇
2018都未到高位就插水

我都想入 仲睇緊
不過大市黎睇 應該單邊跌市 仲有得跌

我就覺得2382 個價都仲係太高.... 佢之前拆細完係咁升

hsi穿左28500
各位手足睇路

實穿100

險守101，聽日唔知

121:500

123:500

我107入諗住會彈一彈，點知升都冇升過，已經走左，各位手足睇路啦，仲唔放真心唔知幾時放到

即係幾點

如果落100應該唔洗再諗

我覺得聽日會上返107呢d位但應該好俾又撚落100
真心已經熊市

2016 先 幾十蚊

109.3 走晒1000 股, 各位手足祝你地搵多D

賺6千
巴打fat fat
我仲蝕緊10蚊

用10萬蚊去賺呢6000千，一跌穿好易蝕6000
富貴險中求

我信未到熊架
根本d商戶都有唔少盈利
交易量又唔細
唔似係熊
係死人trump彈出彈入
肯肯定條PK搞完事入好多貨，等佢升番再fatfat, 死pk
用政治賺死人錢

不過政治本來就係賺錢工具

而加上到110.3 賺少左好多

但係個本唔大又點先可以咁快搵到6000?

瑞聲科技獲The Capital Group增持244.2萬股